比人炒左了 好sad

呢排雨革 出去抗爭
上份成日請假 已經比人炒左
用緊自己儲蓄

岩岩番工一個月又比人炒左..
無錢了 點算
邊行請緊人

醫護

攬炒係咁㗎啦

有醫護專業資格就唔洗煩喇

hktv mall 請人，去佢fb 睇下

龍門冰室歡迎你

咪係，抗爭唔係講玩，冇覺悟就唔好出黎

多謝手足

uber eat deliveroo panda 嗰啲頂住先
起碼有飯開

俾人炒左5年？

掃地唔使

有無食藥?

咩意思

無食好耐

Hktvmall

我上網睇緊有關資料 謝謝你

雨革？

Pickup Hero

雨革?

真係山窮水盡就做住先啦

想做苦力散工有無介紹

光復後你便是英雄

乳鴿

家下做工程都無咩job

No need eat 咩
現實一點喇...

雨革

假膠

但對家好似唔係咁傷咁

係呢排肺炎先開始真傷

本身做邊行

睇你公司大定細，細既好多都冇job, 大既就影響唔大，我公司仲長期請technician engineer.

零售

精神病 失業 公屋 白卡 年青 未婚 碩士學歷

過去既野點解要提

做乜撚野
樓主有屌手足咩
走黎呻兩句再問下有邊行請人
講野駛唔駛咁苛刻

我公司炒左人都長期請人架
鳩up monster

收皮啦 鬼ac

又分化

換ac啦 五毛狗

佢講得無錯呀
我無覺悟
我飯都無錢食 仲覺悟咩

呻下都唔比
呢個係事實來
你遇唔到 你身邊總有人面對呢個問題

你個id名

雨革？？扮王都做好功課先

咁你果陣咪唔好出去囉 冇考慮清楚？ 玩完咪有代價

收嗲啦 假膠

家人有兩層私樓 已退休
希望小兒能儘快結婚生子
現徵絲打一名 儘快結婚
有意留言 交換個人資料
如有問題 可以提出

做乜鳩

呢排雨革

點解又係五毛鬼ac

一定要日鳩日開post先唔係鬼
開post唔岩你心水又係鬼
我今個post講左句俾人炒左5年又係5毛

去龍門冰室洗碗啦

你咁咪叫此地無銀囉

又一個